西鐵見到個女仔讓座 真係道德淪喪

個阿嬸望落無病無痛
讓乜撚野座？

定係見到我好靚仔，想係我面前有好表現引我注意佢？

留名

有時隔黎有無位都好，見到老人家我一定起身讓座走人
好多時佢地都有陣味，一係就路途中狂咳 「搞」痰

一定唔係後者

上次坐西鐵見到有個後生仔讓座
比個抱住5歲左右細路既男人
個男人又唔係老個細路又唔係細咁都讓座
之後個後生仔仲要比張紙巾個男人比佢個仔抹汗
諗返起佢即刻打左個冷震

咁都讓座真係縱壞哂D人
之後就實當老馮要人讓

岩呀
我讓個位比班老野
佢地會唔會讓層樓出黎比後生仔呀？
會唔會讓個機會比我呀？
會唔會放我一條生路呀？
讓
讓你坐電椅呀
屌你老味